教師轟免費飛不包暑假 買飛請學生去玩 海洋公園：非預算案門票

不少學生正準備各式各樣暑期活動，有中學老師於fb發文，指學校收到海洋公園免費門票後贈與品德良好的學生，惟學生入場時才知有關門票不能在暑假入場，最終失望而回。

她指涉事門票為本年度預算案後海園公布的一萬張門票，諷刺特首「靠唔住」，又批評按門票要求學生只能開學及考試前後入場，決定自掏腰包買票請學生再去玩。海洋公園澄清事件中門票為另一獎勵計劃免費飛，稱指定月份紅日如聖誕節也可入場。

這名老師指其任職的學校收到海洋公園送贈的門票，決定用作獎勵品德良好的學生。兩名同學持免費門票到公園時，工作人員告知按有關門票背後的指示，只適用於非繁忙季節，兩人從北區出發，乘興而去敗興而回，更白白花了車費。

該老師事後檢查有關門票，發現背面列明有效期為2018年12月31日，但只能於6月、9月、11及12月使用，老師認為能夠使用門票的月份均為開學及考試時間，批評有關安排令學生「得物無所用」，形容事件「伏味濃到一個點」，決定「卜（扑）爛隻豬仔錢罌」，親自買票請兩名同學入園遊玩。她指有關門票為預算案後公布的免費飛計劃，質疑運作有問題，諷刺特首靠唔住。

海洋公園發言人回覆《香港01》時表示，該名教師所指的門票為「關心你」獎勵計劃送出的門票，計劃每年送出1.2萬張門票，以表揚6000名於本學年曾積極協助學校建立關愛校園文化及在關愛同學方面值得嘉許的中學生，每名學生可獲贈2張門票。

對於有網民批評，門票不能於暑假使用未能配合學生需要，公園發言人指，此計劃中的免費門票可於6月、9月、11月及12月，當中包括每月的周末及公眾假期，連聖誕節也能入場，學生可自由選擇入園日子。

另外，有網民誤會有關門票為本年度《財政預算案》公布後，園方宣布向中小學生派發的一萬張免費門票，更質疑政府未有監管計畫成效。海洋公園發言人澄清，有關門票並非「連繫學生與大自然－STEAM學習計劃」內免費提供的門票，指該計畫現時仍在審批學校申請，本月尾將公布結果。

賴皮教畜間學校肯定被海洋公園 Blacklist

邊個會想接待西客

原POST

又炒車

你派俾學生 俾埋啲咁既濕鳩期都夠仆街啦

弱撚智

其實好耐以前 我俾呢個老師教過
佢係全校最好嘅老師之一
佢強調學生要學識待人接物 要有責任感 要做事認真
其實真係唔捨得佢被人公審
同一番說話由一個卑微嘅老師講
變成 由e.g. 鄭中基 杜汶澤講
大家就唔會笑 仲贊成到十足十

其實個措施真係好on9
認真你目的係獎勵數量有限嘅學生
好心就唔好限日子啦
聖誕畀得暑假就唔包奇奇怪怪
正常學生都係學期完先拎呢啲獎勵架啦

北區學校

笑撚死，佢竟然話海洋公園要派人手去照顧呢d飛

睇佢fb 咁寫最後應該係冇入園喎
唔似自費請咗

海洋公園發言人澄清，有關門票並非「連繫學生與大自然－STEAM學習計劃」內免費提供的門票

STEM下話？

佢地真係叫Steam
我都想知點解

有人係都要塞個Art 落去 懶係野咁

自己唔睇清楚條款就盲中中衝入去關人咩事？仲有，點解一定要包暑假？

9-12月冇星期六日公眾假期？非旺季人流一向少，海洋公園谷淡季人流有咩咁出奇？

加咗個art入去

佢無搞清楚就鬧係預算案派飛唔包暑假
但果啲飛根本唔係果堆
邊個講出嚟都係錯㗎啦
佢作為一個老師都唔查清楚
唔好拉埋去咩卑唔卑微事

乜春都加入去咪即係冇特別方向
叫返大自然學習計劃咪算

STEM係搵食
ART係乞食
都唔知點解會溝埋

送飛送到成幾個月都唔去得咁撚小家都有人支持。
不過似打手多

送比學生暑假無得用，不如只准星期一至五先比入場

屌你老母派得就咪撚咁鳩屎限日子啦

好難令人唔懷疑政府同海洋公園官商勾結

張飛嘅背脊 第一眼睇錯

依頭屌完海洋公園 個頭又送錢比佢洗

sat sun比入咪要偷笑lor
更伏係only 比星期一至五先可以入園

點解我買銀卡全年飛唔包星期六日及公眾假期

政府資助1萬張，原來仲有咁多限制

又係喎，學校派得果陣一係考完試一係放暑假㗎啦、一陣唔係呢兩個日子派又屌鳩啲學生玩到個心唔喺學業到

咁政府出錢個批係咪零限制先
陣間又勁多濕鳩限制就真係on撚9

其實我唔明點解要屌個老師
D飛政府派既 有咩理由做到商業賺錢咁要分日子
以前做社福機構免費帶學生去海洋公園/迪士尼都唔撚洗咁多限制
完全係就學校時間
暑假學生先得閒就暑假先帶隊出發
邊會返學日子走去玩

咁好笑喇
政府俾左錢買飛（唔係海洋公園送架）
然後日子俾海洋公園限住黎做商業利潤最大化
到底私底下有冇利益勾結我真係好想知

岩岩睇埋之前份財政預算案
劏房波係送左3.1億俾海洋公園派飛
陰公豬囉你班港畜仲要屌鳩個老師
海洋公園完全係用你地的血汗錢黎做最大利益化

免費？
俾左錢架傻仔
依家蝕底係你咋
咁冇所謂就唔好再屌鳩政府浪費公帑起大白象

係市民有俾錢
憑咩商家佬話事 政府潑完水出去就唔理班商家佬點用
你班人咁冇所謂唔怪之得習慣俾足十成費用收爛橋

政府比錢海洋公園谷非繁忙時段人流都覺得冇問題

不過使但啦 海洋公園年年送咁多飛出去
改改個計劃名已經吹佢唔唔漲

同你依d民智未開的人講黎都哂氣

單就呢件事睇 海洋公園話d飛係同家校會合作 應該就唔係政府出錢 咁海洋公園限佢入場日期又唔算過份

係，不過海浪公園無提預算案既飛有無限制。

插老師果d明顯打手

我覺得咩咩合作果d任佢up姐
而海洋公園當時亦係根據預算案先有派飛依個決定
係即日的事
政府做政策決定之前一定有同海洋公園私底下傾過
否則唔會咁快

你海洋公園自己送就更加唔應該限時限刻

其實政府係俾左3.1億俾海洋公園
10000張飛的錢只係佔好少部份
當你正價俾突$500一張飛都只係500萬
唔明點解咁都仲要慳派8折飛出去咁肉酸

要求波叔解釋

個老師完全無問題

佢出發點係覺得啲飛日子咁西…得物無所用

仲要自己出錢比學生去

係啦係啦，唔撐老師就一定係打手啦官商勾結啦

送都仲要畀人屌

有幾多人真係畀500蚊買飛入場？得閒做下團購，得閒又送下飛，仲有啲旅行社工聯會折扣飛，長者綜援幾乎唔使錢咁滯就入得場，剩係靠門票收入海洋公園執咗十世啦

家計會派穿窿condom的話唔屌得？

咪係囉
呢單野佢真係柒左喎
完全唔係同一個計劃黎
同埋我覺得d期都唔係太差姐
幾個月你冇一日係得閒?
就算考試好多人咪又係1.2個星期之前先開始溫

就咁post barcode 出黎
咁撚弱智做老師

高質少少好唔好?

啱呀，有啲人選擇性失明睇啲唔睇啲就屌咗先算，明明兩樣野又要撈埋一齊嚟講

教畜教出班學生私恩私怨大個天, 公義擺埋一邊

知恩圖報係岩, 但更睇得出班打手點扭曲是非

明明係有人為左威, 放個教畜言論上連登, 結果一柒再柒

點解無得用呀? 張飛係交給學校, 學生幾時放假學校決定

如果會用唔到都係學校教畜決定出黎

教畜打手全面進場

標題寫到明都唔睇

顛倒是非, 幫教畜個D明顯係打手

幫教師學校生意會好左?

波叔理財新哲學

真係抵香港人做一世奴隸

用下你個死人腦諗下，政府係要幫市民
一個政策咁多限制，幫到啲咩?
唔好話埋啲咩送就一定要收 送俾你就執到 呢啲歪理啦港豬

上面又多兩條文盲

下下都講生意嘅咩

無話撐老師

唔buy個反智政策代表文盲?

依家依單新聞邊方面關政府買飛政策事？